如果LoL玩完 香港電競會玩邊隻game🤔

🤔

信長

OverCook lor dlkh

貪吃蛇
俄羅斯方塊

SivHD 唔玩喇

有個差十隻角齊英既lol帳
有冇人想接手？

minecraft

Fortnite

跑online

小朋友齊打交

返工online

齊英都唔值錢啦

人生online

佢食台妹食到唔食

點解你地成日將電競 = LOL
大把香港PLAYER 打緊SF5 啦

抖音

王者榮耀/傳說對決
手機電競先係趨勢

仲唔係巫師3？

Pokemon

仲要係Go

r6

Aoc

SF香港應該一個職業選手都冇

R6

rainbow six siege

抖音競

冇玩sf 都知humanbomb

傳說榮耀

同lol一樣排係world top esports前列既仲有csgo, Dota, overwatch
跟住仲有pubg, fornite,cod, 爐石, starcraft, Fifa, R6, Sfv

先唔講lol幾時先玩完 要做電競本來就係五花百門
就算lol香港受歡迎 但邊可能靠死一隻遊戲
講到底香港所謂電競跟本發展空間好細

Mama cooking

clash royale

h-game

Humanbomb應該唔係全職啦

你講呢推都係好既電競遊戲
但係香港可以有環境打到上職業既
我估暫時除左LOL剩係得爐石？

仲唔係Dead By Daylight?

成個電競業消失

咁至少有返十個八個可以靠到呢樣項目做到職業
先算係一個真正發展到既電競項目掛

LF2

其實香港除左lol唔係完全無其他遊戲既職業選手
Csgo sfv r6曾經直至依家都有 甚至fifa呢d好似休閒類既game舊年都有人打左入世界賽
只係以往lol既香港玩家較多 有實力國際賽上取得佳績既拔尖選手出現機率相對較大 就會較受關注

不過你都講得中 香港個環境真係唔太適合發展所謂電競 政府無支援 所謂esport公司又好多都係唯利是圖為左R sponsor而做既
甚至香港人自己聽到電莖兩個字都係得啖笑

香港csgo sfv r6有職業選手？
唔係去打過世界賽就叫職業選手

打過世界賽 有實力既甚至業餘都有機會
但你講個幾隻全職選手係香港的確係有 sfv有隻humanbomb
r6之前係有隊打緊pro league 依家好似重組 以後就唔知了

爐石有香港人打到入世界賽

打pro league歐美賽區以外極大部分都唔係打職業的，香港肯定冇真正打職業既R6同CSGO選手，humanbomb我都幾可肯定唔可能靠SF全職搵到食，至於業餘就當然唔同啦

利申：去美國打過上面其中一個項目世界賽

咁就要睇你點區分何謂職業 如果係乜都唔駛做 剩係全職打比賽做獎金獵人 就算lol都係寥寥可數
Csgo其實都有個叫freeman既 不過都係個句 想繼續晉升唯有去加入其他地區既戰隊

暴擊英雄
睇好牙達

有公司簽約高於最低工資月薪既選手？
LOL的確都係唔多但咁耐以黎十零個以上點都有
我係講緊R6 CSGO SF5完全未做到

Freeman好似 最少2萬 一個月